有冇人身邊啲港豬仲係唔願走咁

講真如果鬼佬都走大家要醒水

港豬洗走？
應走嘅想留低
唔應走嘅又爭住走

衞健委通過咗禁止擇取同售賣未滿十八歲人器官
淨係准擇十八歲以上人器官
真係好仁慈

出街發夢記得扮未成年
我好病好弱雞咋

好似捕魚咁，養大先可以擇，祖國真係好有遠見